［安全駕駛］沒有交通燈的駕駛守則

鑑於最近連登仔唱話塗黑交通燈，又到小弟我提醒各界注意安全喇

無左交通燈都唔駛怕炒車架

司機減油，禮讓行人，俾D耐性，亂中自然有序

利申：安全駕駛藍絲一名

難分真與假

支持安全駕駛